沒餓死才能當世界冠軍咩

經濟不景氣, 請多支持香港techtuber
我也想恰點飯: 技嘉b460 4相比微星b460 12相好

song to creators all over the world

When the on9 xia
watched a clip along
With WORLD-CHAMP of LN2
Along came this song

肥林呢個時候講MSI MPG X570 GAMING EDGE WIFI咁過癮嘅
MSI X570 Tomahawk 唔係差唔多星期一開始賣啦咩?

666 技嘉赌神谈微星 也太牛逼了吧🤙🏿🤙🏿🤙🏿

Toss a coin to your WORLD-CHAMP
O’ Valley of Plenty
O’ Valley of Plenty
Toss a coin to your WORLD-CHAMP
And friend of TECHNOLOGY

why 12phases better than 4 phases?

搵食姐, 為生活

為什麼這麼多負評, 你媽死了

"供電部分亦夠玩最高級的CPU 無需擔心供電過熱問題"
看來我們的UP主做漏了一個關鍵步驟
就是在插電開機的時候沒有大喊

"叉掟 街知", 所以電流跑不上去翻車了

強烈譴責微星錯誤引導我們UP主把第2根M.2誤認為GEN3

牛逼呀老铁

我現在是音樂人
你知道上面的是哪一首歌曲嗎

咪撚宣傳垃圾啦
武漢肺炎之下咁多人砌機佢搵唔少啦

哪裡垃圾

學油耳攬炒既

牠說你垃圾啊賭神 經常翻車

本賭神, 香港第一

世界第一: 你有壓力我有壓力